卡拉斯高表態望離中國:「希望大連一方能放過我！」

正在隨比利時國家隊備戰歐預賽的卡拉斯高參加了賽前新聞發布會，他明確表示自己希望回到歐洲踢球，並希望大連一方能夠放手。

他說道：“我希望能和俱樂部達成協議，我非常想回到歐洲，有很多歐洲俱樂部想要簽下我，所以我看到了我的機會中國足球也不錯，但從家庭的角度來看，我想回去“。
“但我希望能與一家感興趣的俱樂部達成協議，有一家具樂部對我特別感興趣，他們絕對想要我。我不能說出那家具樂部的名字。此外，我沒有太多要說的。”

“不想說中國足球不好，也許中國的比賽節奏要慢一些。但我並沒有失去自己的特點，看看韋素就知道，他已經回到了歐洲的大俱樂部，我也很想念那些踢頂級比賽的日子“。

“我合同裡沒有解約金條款，我希望我們的俱樂部主席了解我的處境。我也理解他不願意讓他最好的球員離開，但我希望他同意轉會。”

當大陸佬公廁牙
留住你唔出糧唔比你出境都仲得呀

當中國係condom?
坐返一年冷板先好比佢走

卡拉支高

垃圾支那斯高而家話想走
睇佢舊年踢世盃都知佢跳晒watt啦

早知今日何必當初 明明有潛力有上升空間 點解要退休咁款去支那

抵撚死

利申下體fan

別讓卡拉斯高跑了

香港表態望離中國:「希望共產黨能放過我！」

正在隨共產黨備戰貿易戰的香港參加了戰前新聞發布會，他明確表示自己希望回到英國管治，並希望中國一方能夠放手。

他說道：“我希望能和共產黨達成協議，我非常想回到歐洲，有很多歐洲國家(例德國)想要簽下我，所以我看到了我的機會，從前景的角度來看，我想回去“。

路係自己簡

揀呀

一開始去得咁撚爽
話走就走？

抵撚死

想侮辱中國人

大陸佬拎錢掟到佢坐低 掟到佢愛國啦

叫卡拉斯高6月9去維園表達訴求啦

對住大陸佬,一日未到期你都唔好諗住有得走

除非好像杜奧巴
支國佬自己無錢

咁又會變咗有得走但係冇糧出,總之一係留人,一係留錢

支高

啱啦啱啦快啲返歐洲啦